灰，揾唔到工

in 就係in, in 完冇影
in 份part-time 個list 有成15人。。。

原來一個星期有通知。。。咁我即係冇行啦

做住步兵啦

要周圍走 好辛苦 同埋 比人嫌棄

唔夠啲南亞黎。。。。。。佢地好努力咁